有無同路人等緊入學堂 （CSD)

練定要扔啲重野落街

懲教前線黃

人如其名 吊你老尾林鄭都係黃架